1. Добавляем ссылку на Api.Clouds.MoudleBase и на нужные модули из Api.Clouds.Modules.*
2. Создаем экземпляр модуля var box = new BoxModule();
3. Выполняем авторизацию модуля box.Authenticate(); (для авторизации нужен wpf)
4. Чтобы загрузить файл в выбранное облако нужно вызвать один из методов:

> UploadFileAsync("имя загружаемого файла в локальной ФС", "имя с которым загруженный файл будет сохранен в облаке")

> UploadFileAsync("Stream (поток, с открытым файлом в режиме чтения)", "имя с которым загруженный файл будет сохранен в облаке")
           
```
#!c#

 var test1UploadProcess = await _modulesManager.DropBox.UploadFileAsync("test1.bin", "test1.bin");


// Метод Upload всех модулей возвращает экземпляр класса LoadProcess
// этот класс содержит поля:
// FileInfo FileInfo - информация о локальном загруженном файле (стандартный класс C#, можно получить имя и размер)
// TimeSpan ElapsedTime - информация о затраченном времени на загрузку (стандартный класс C#, временной промежуток)
// double GetSpeed() - метод, вычисляющий среднюю скорость загрузки по формуле (размер файла)/(затраченное время)
```   

5. Чтобы скачать файл из выбранного модуля нужно вызвать один из двух методов:

> DownloadFileAsync("путь к локальному файлу", "имя файла в облаке")

> DownloadFileAsync("Stream (поток, с открытым файлом в режиме записи)", "имя файла в облаке")
// Методы Download так же возвращают экземпляр класса LoadProcess

Так же можно загрузить все доступные модули сразу:

```
#!c#

// Получаем список типов доступных модулей
var types = ModuleInstanceFactory.GetExportedTypes();
foreach (var type in types)
{
    Modules.Add(
        // Создаем экземпляр модуля
        ModuleInstanceFactory.CreateInstance(type.ToString())
        );
}
```